訓左無睇，皇家貝迪斯大炒皇馬幾多球

歐聯炒你13個